其實睇av打j同j個moon有咩分別

算唔算戀物癖一種

moon你老母 學好英文先搞gag啦又唔好笑

走啦

食物經消化後變屎，咁你又話同食屎無分別？

屌西帶Dom 係咪同個dom性愛

望住真人打丁其實都係J緊視網膜

Mon啊
Moon

屌得好牙

難分真與假